有無人開始覺得依家英超完左又好似未完咁搞到個氣氛好奇怪

明明冠軍已經塵埃落定係屬於利物浦
但實際英超仲未踢完 感覺好怪 雖然以前都試過有球隊提早奪冠 但今季真係太早啦 早左七輪 依家晚晚食唔安瞓唔落 求慰問

有幾早呀 六月先拎冠軍

早過你降班啦

白痴仔

好撚悶 我地曼連又大炒一場